{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057155",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000100238",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 삼산 슈가"
    },
    "text": "シュガーモーテルは快適で最新型大型TVを提供する宿で、快適な宿泊を提供するために最善を尽くします。 計23室の客室を保有しており、韓国語でも案内をサポートできます。 宿泊可能人数は基本規定に基づいて2名であり、追加人数は追加料金を支払わなければなりません。 客室はチェックイン時に割り当てられ、画像と異なる場合があります。 オンシーズン、特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。 シュガーモーテルは親切な社長ときれいな施設で満足度の高い宿です。 位置もロッテ百貨店と現代百貨店の間にあるので夜遅く歩くのに安全で、コスパもいいです。 防音と駐車場の短所が言及されましたが、便益施設は完備されていて柔らかい寝具で安らかな休息を提供します。 部屋は狭くエレベーターがないため不便かもしれませんが、繁華街に位置するコスパの良い宿として女性社長の親切さも言及されました。 一部のお客さんは社長の過度な関心を感じたというレビューもありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "シュガーモーテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "シュガーモーテルは計23室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "シュガーモーテルでは韓国語の案内ができますか？",
            "answer": "はい、シュガーモーテルでは韓国語でも案内をサポートできます。"
        },
        {
            "question": "シュガーモーテルの宿泊可能人数は何名ですか？",
            "answer": "シュガーモーテルの宿泊可能人数は基本規定に基づいて2名です。追加人数は追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "シュガーモーテルの客室はチェックイン時に割り当てられますか？",
            "answer": "はい、シュガーモーテルの客室はチェックイン時に割り当てられます。ただし、画像と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "シュガーモーテルの料金はオンシーズンや特定の日、祝日で変動しますか？",
            "answer": "はい、シュガーモーテルの料金はオンシーズン、特定の日、祝日によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "シュガーモーテルはどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "シュガーモーテルは快適で最新型大型TVを提供し、快適な宿泊を提供するために最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "シュガーモーテルの位置はどこにありますか？",
            "answer": "シュガーモーテルはロッテ百貨店と現代百貨店の間に位置しており、夜遅く歩くのに安全です。"
        },
        {
            "question": "シュガーモーテルの短所はありますか？",
            "answer": "シュガーモーテルの短所としては防音や駐車場の問題が挙げられます。"
        },
        {
            "question": "シュガーモーテルの部屋はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "シュガーモーテルの部屋は狭くエレベーターがないため不便かもしれませんが、柔らかい寝具で安らかな休息を提供しています。"
        },
        {
            "question": "シュガーモーテルの女性社長についてどう思われていますか？",
            "answer": "シュガーモーテルの女性社長は親切であり、繁華街に位置するコスパの良い宿としても評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 491
    }
}